想搵返個舊故

以前舊燈見到一個故係講話主角打電話比個女老闆講生日快樂然後女老闆搵司機接個主角出去食飯後尾拍拖定唔知點
好想睇翻但諗爆頭都記唔返叫咩名 有冇巴打知

果個post好似分享post黎

係呢個啦 多謝巴打